你地跟本唔想付代價

講完

推

已經五個月
幾多個人齊60926 氣密眼罩？
幾多人未遇到狗已經掉裝？

幾多人日日ig post 新聞 但從來無出過去？
幾多人三罷返足五日工？

簡單啲講 你地認同抗爭者行為，但跟本唔想承受任何風險 呢啲香港人不嬲叫做「精甩尾」「世界仔」

然後歷史又再重演波士頓猶太人紀念碑上既幾句

為何猶太人咁聰明 卻要被屠殺險滅族？
香港每個人都知

民主？自由？正呀喂 但我好多負擔
出糧捐612 啦 買幾多gear上前線派 有咩用？
小朋友都係市民 佢地同你地係一樣
只係你錢多少少咁解
香港人善良 但偽善 連自己都呃埋個種
從某個perspective看 你同popo有分別咩？

呢個係我最後一個post

從六月出烏克蘭winter on fire
以為自己有份叫醒香港人

我無能為力了

有好多和理非轉緊做勇武，
比多少少時間佢地
香港人精神不死

係咁架啦 好多人都認清左個現實

有人認為自己唔應該為左一場無機會贏既仗親身落場而受咁大後果

每個無反抗既人
都係被動承認 政府既人

承認極權政府既人 有咩資格講自由？
你敢咩？
我唔敢呀 不過香港死左
我咪移民囉

垃圾

發晦氣幫到件事咩？

拉

...

起我底 我有幾可出呢啲文？

今次我覺得慈母多敗兒係岩架

呢場仗冇得贏㗎
越嚟越覺得後生仔應該集體撤離
我唔係放負 因為真係實力太懸殊

睇清楚我講乜
我從來無話過要認輸

輸 香港人有排都未
但柒 就要認
唔撚好扮勁
廢就認 唔好講到自己大仁大義
屌你老母

講咁多做咩
集中營見啦
到時齊齊沖涼玩撚完

五年前已經講過香港人唔值得為香港人犧牲，所以五年後你再講呢D只會證明你憨鳩鳩

出面義士爭取緊嘅嘢係連藍絲對立者都受惠，你自己諗清楚先

Mon po 狗hi
我仲健在
多謝關心

咁似講緊你自己

駁5刀

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
人數只有3萬 vs 至少30萬勇武
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

拉 指責放負唔會屌到d人出來 只會識得其反

屌你 未去到就比人捉左

唔關有冇機會贏事 係d人根本想做freerider 唔想冒任何風險

點俾啊
每日都有浮屍
等班和理非有幾個轉勇武
依家嘅勇武死撚曬啦
Poly真係最後一戰黎

sad but true

去到咁嘅境況，幾時先重現6.12甚至魚革嘅場面呀

點解出到去冇人攞攻具架？拎舊磚喺手都唔敢？

又開始分化

和理非冇割到勇武派

但和理非唔跟勇武就率先屌尻同路人

駁唔到

啱啊, 我呢隻迷途小港豬 最叻就係 好嬲, 一路返工一路好嬲.

今晚照唱K睇戲食飯, 不過最重要係

羸既預埋我 輸既咪搵我

衰d講，和理非有咩資格同勇武割

agger

和你j有咩資格同勇武割

大家都無資格割 因為一割就輸撚哂

嬲完 繼續睇直播 唱下歌 接下紙鶴就會嬴？

講咁多廢話做咩

你都係想

勇武同我出黎被捕

同意 和理非有咩資格
樓主只係講事實岀黎
大家都唔想付岀代價

樓主唔好放負啦，好冇？

係，試想像而家冇咗勇武咁會點

24號身水身汗行去票站仲唔夠代價?

要發癲等件事完撚左先癲啦
屌你老母

唔係和理非 係班乜柒都唔做既港豬

樓豬睇黎似自己人
咁我用分化撚語氣證明你發悔氣冇用:

我係唔出啊 吹咩
但係我第日得閑會繼續出
黃色行動繼續做
你割唔割我先
嗱 割就連嗰啲野都唔做齊齊攪抄

Sad but true

四五年前已經咁諗緊
而家咪又係要叫大家頂硬上
唔通魚蛋雨傘果陣又屌鳩人果陣唔幫拖係港豬咩
覺醒慢好過冇覺醒
keep住做落去就得
你剩係睇而家梗係灰啦
睇十年廿年
就會有動力

收嗲啦洩氣撚

5個月啦 仲未睇得出香港人無論藍黃都好 個種自私同冷血咩
死左幾多個 傷左幾撚多個 無辜既抗爭過既 幾日之後唔撚記得啦
成日話手足手足 有幾多個真係當佢地係自己手足? 2m人成日拎出黎打飛機
唔肯承認唔係有班人夠勇衝入立法會 夠勇打中聯辦打狗 玩三罷 出去俾人屌俾人打 俾200m人你林鄭望你一眼都哂氣啦

出去鳩叫幾句口號 連口罩 火魔材料都唔敢擺係身
100vs1隻狗鳩跑 100vs1隻狗見到有人被捕 拍片問佢咩名 手咩撚野足姐 難為班細路書都唔撚讀 大好前途出黎企最前 個班唔係和理非 係和理廢呀

佢地有冇心出黎 重要咩 有佢無佢 重要咩 真和理非係隨時帶材料係身 用人數掩護勇武撤退 幫手set rb 依班廢物係咩 出到去連set rb都唔撚敢
每次出去梗有5 60個鳩企係到唔知做乜 狗毛都見唔到條係到走
抗乜撚野爭姐 不如認自己係廢物 番多D工儲錢移民啦
佢地有當個4000個義士係手足咩

一個月平均20-30k人工 有伴侶既 做5 6年野已經可以去馬拉台灣泰國 冇既都係儲多幾年錢姐 屌那星其實佢地大把人冇諗過會贏 冇諗過點贏
自己走到=脫離中共統治 光復香港=脫離中共統治 different way same result，點解要舍易取難姐

只要和理非 不要和理廢

無辦法
香港人和平得太耐
有幾多人真係英雄
人性就係咁

英雄之所謂稱之為英雄
因為佢萬中無一

悔氣L拉

自私係任何問題徵結 沒有之一
無我 <- 幾千年都未進化到

唔緊要，黎得呢個地方慢慢學

如果肯大罷工
點會搞到咁
根本就係自撚私

唔好嘈啦
等我收工食埋飯出黎摺紙 人鏈下就夠到手足架喇

食屎啦屌你老母扮乜撚野
聽咗呢段垃圾五個月

入面既咪一樣
講完

你地衝啦 好型架 我就柒啲係後面支持你

每次警察一改策略，由驅散改做圍捕，成班連登仔就互相指責，咩示威策略錯誤、無決心、無行動力乜乜乜
好厭呀，警察都唔係第一次搞圍捕，不嬲都知唔夠打㗎啦，不嬲都取決於警察策略㗎啦，次次喺度鬧嚟鬧去，熱狗城班分化撚又趁火打劫抽水

和理非咁多年就係呢個原因 講到明就trum啦

我淨係知你地嘅偽善害死咗全港最有人性同最有希望嘅幾千人，以為真係有兩百萬人支持佢地，會加入佢地
駁我啦賤種扮曬care咁

講得啱呀儲多小小錢就賣樓移民
就算革命成功香港依然存在好多問題

駁唔到 全中

和理非唔該醒啦，冇咁多時間比你進步呀，太慢喇

係又點?

拉你老母 推

多年來一次又一次的出賣，是不是真的要對香港死心？

你是不是都係現場？有冇計？

分你老母咩人肉放題都食埋，再有臉係度吠

你講中哂！

話出賣話死心嗰d有冇出過街

我一開始就睇穿左啦
最衰就係個搞手
洗晒d 學生、後生腦
搞到班後生仔捱打，受傷，被告

屌
一早唔搞咪好
由得個條例通過咪算
寧願班後生去飲喜茶

心淡好正常
因為香港人真係好撚錫身

根本香港人淨係識返工

唔好講咁多廢話啦 有幾多係出面你知唔知呀 雖然我地行唔近去poly 又冇gear 得班和理非 個人又蠢又唔知可以做到啲咩 但係我地都有企出黎嫁 希望所有人都唔好放棄 唔好講啲依家完全幫唔到手嘅說話

區選投票

冇錯，個個都想做free rider

個個都話支持，但就只會揀d最低成本既方法，然後諗一堆藉口比自己

我都鄧班後生可憐
25歲以上返工果班
咪free rider 囉
Risk free 唔洗俾人拉，唔洗受傷

唔通你有資格講？
你咪又係安安全全坐係度出post屌
你有資格？就係因為你跑得快過其他手足？

不能同意太多

事實嘅野 需要資格去講？

咁認真做乜 樓主何嘗唔可以係佢口中嘅垃圾和理非?

大大隻紅字喺度屌 就可以證明佢出去救緊手足?

你講得一啲都冇錯

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

唔好咁，大家可以承受嘅風險始終唔同，總之大家唔可以放棄，喺自己承擔到嘅範圍下盡做，直到最後一啖氣為止

但係佢講得無錯
係難聽左少少咋嘛
你敢講你唔錫身？

推比啲Ming 仔咁嘅淺黃睇

咪撚再散水啦

Agree 香港人加油！！！

無可否認係有依啲人
但各位唔好咁絕望 雖然今次對大家既打擊好大
但革命從來唔係一件易事
大家一定要重整心態 如果個個都開始心淡心灰
場運動就完㗎啦
我諗大家開始有咁既心態都係因為冇安全感同覺得無力
大家加油 跨過依次難關

大撚把人咁既心態，
屌撚醒阿

班後生就真係值得移民 班死老嘢留係大灣區獻世算啦

30萬

5000都唔知有無

睇發夢時間連登發post成堆like就知

事實咪就係如果樓主邏輯安全就要屌
就話冇資格
呢度每一個都冇資格呀傻閪

唔好撚嘈啦
和理非有存在價值
你割咩呢？

就算今日失守
你真係就認輸？

革命成功之後仲有明日大嶼 普教中23條
就算唔講政治後生買樓成家立室又係一個問題
日日黐住中國呢塊大陸
唔會有好結果

正計劃移民 香港唔係一個地方 係人

香港人搵到錢，要佢地唔顧後果抗爭好難。
而家唔係少人參與左，而係和平示威/集會既危險性越來越高，好多人唔敢參與。

死守理大個死字點寫
精甩尾既樓主

我罷工罷到保險冇錢供要cut喇 供左廿萬架喇
冇返工10幾日 屋企冇一個月錢好大獲 盡緊力

而家要做既野根本就應該係捨棄POLY D手足
繼續黎明行動
冷處理POLY
D黑警就自己會走

有計
我開左po話做油站

拉登搞美國係點搞？

今時今日仲想美國幫手 美國係會幫手
睇下幾時咁解

8964 後美國仲幫中國改革開放
香港有六四死咁多人未？

呢個世界講錢架咋

香港網絡咁發達自由
錢唔係拎黎捐比法庭同律師

錢係要黎以武制暴

油站 政府建築物 狗屋 狗宿

由而家呢刻起 醒覺既人用自己既方法做你想做既野

無槍 唔係藉口 大學生肯諗先會掉魔法 做爆炸品

佢地係為左香港人而戰 我地呢？
大人唔係更有能力？ google 下fertiliser 點用
Google下 外國點抗爭 組隊 就做
做到最後一個埋大仔成功返屋企為止

五個月黎 除左求人唔好打
識唔撚識咩叫還手
我今日開po係幫大家扭正心態

肯做既會做 唔肯既我只能夠講呢個係宿命
無人會救我地 除左我地自己
一膽二力三功夫
由而家起 邊個阻我地救埋大仔 就要死
有呢個心態 無左邊個都可以贏
唔需要連登定TG 唔需要梁天琦
唔需要任何人

只需要武力還擊既決心

你錯唔哂

不過我覺得個重點係個樽頸位卡左係到3個月

完全迫唔到政府回應

你地唔好覺得 執左1,2間深藍鋪頭就叫欖炒成功

一班外資 一班高層 繼續係半山開紅酒，你死你事

街頭抗爭根本影響唔到佢地

林鄭唔驚係因為動搖唔到個金融地位

唔好諗住長期戰線，無本 錢做唔到

星火

要覺醒嘅一早醒哂 依家仲留係到嘅都係唔願意付出

唔記得咗仲有每日150
點可以唔走啊講真

衝衝子成日都想速戰速決Endgame 心態
其他人想玩鬥長命
你逼唔到人玩endgame就屌鳩人唔想付出
從來和理非都唔想武勇先至叫和理非
唔係全部叫做武勇啦 睇清事實未呀
你講尼d 廢話就可以逼到人出黎?
又唔見你聽人講唔好守

自己睇讓子彈飛喇 呢個世男就係咁運作
依家唯一贏到既機會就只有勇武自己私底下做d真正威脅到政府既野
如果佢地眼界窄到以為燒商舖同狗硬碰硬就贏到 咁我都無咩野好講
係連登講再多睇再多都無用

對唔住 我絕對同意
唔係悔氣撚 但事實係咁

So true

Pish

歷史上推倒政權其實和理非抗爭都好緊要
我知手足宜家好嬲香港人唔夠勇武同懦弱
但記住我地係同路人
真香港人呢個時候一定會自責
我知要唔怪責係好難
大家都好心急好想救人
但掉返轉睇呢個正正係popo同政權樂見嘅野
佢想我地急 想我地自亂陣腳 想我地分化同指責
呢個時候都無咩好講
今晚係最後死線 決勝時刻
有良心嘅香港人真係要再一次企出黎
人數就係我地最大嘅力量
我希望大家出到黎可以互相勉勵 共同進退
因為大家都係香港人
今次真係要救人 我地思考上要戰術導向
要多d交換情報同意見
呢個就係我地今晚要做嘅事

呢D唔係叫世界仔喎
擺明懦弱怕事

本來有好多野想寫，見到樓主發晒悔氣，勝敗兵家常事，你要離去就算

講得好 太多人唔想付出但又想獲得

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，對家冇人手驅散

你講得好中Point
上面鳩回個班係咩人心大家心照
你嬲你就中計

早前有人提出, 根本唔需要全民起義
只要民意係一致, 1-3%企出嚟已經好夠

慘在香港雖然8成人民意係一致
200萬肯企出上街

但卻沒有16萬(2%)人肯企上前線
我自問都係廢柴, 頂多出到少少錢, 其餘咩都做唔到

我唔敢付出代價

淨係識紅字發悔氣
樓主唔撚識覆？

咁佢都係客觀咁講返個事實出嚟啫
駁唔到唔該唔好用拉去逃避
如果唔罵醒班港豬只會更加泥足深陷

呢粒係乜撚野黎？ 你地知？
個人出左去就叫出？前線叫你返黎你有返？坐係路邊做乜鳩？水都唔拎支想點？豬嘴眼眼罩唔帶 等人台你？

監就人地坐
我就睇情況歸邊
呢D先叫醒目 成班傻仔送頭 等俾人強姦棄屍

Yes

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

有無人答我呀？ 食屎啦 以為行出街就參與左？
我講左對手係殺八千萬人既邪惡政權

輕敵你地又唔係 賣友我又唔想咁講你地

我講咁多想點？唔通想分化？
要分化都唔係講呢啲啦

喺外國讀緊書嘅有咩可以做

用下個腦啦 拉 拉你老母咩
我就有份比人拉

一早講過
不過冇人會聽
咩5大訴求,根本集中係獨立調查就好好多
將狗同示威一齊公平咁法律咪算
革命根本要希生
但就要放哂示威者,根本冇可能,放火捉到都放咩,根本做唔到
革命唔想希生笑死人咩

離地唔緊要，靜啦懶醒
班細路有得選你估佢地唔想舒舒服做收成期港豬似你咁咩，唔好以為自己好彩出世早上咗岸就擺個智者樣出嚟「教精」人啦柒頭
一係你死去u汪講下呢類on9言論大把人支持你

好撚中 對唔住

依家唯一贏既機會就只有勇武醒覺 由玩變坑爭
一係就美國幫手 美國幫手得阿 死1000個人先喇 要比機關槍掃射死
比坦克車壓到變肉醬 到時美國就會幫手喇

屌你老母而家唔係講晦氣說話既時候
我一直出去都係得個黑色口罩
而家已經上哂gear 去前線咩都做
好多人的確有好多包袱
唔需要批判佢地 每個人都有自己角色

讀下書先 邊個國家64 後幫手中國改革開放？

你有資格屌我老母

但我想贏
想贏就一定要呢班人醒

我地同步做自己野啦

好對唔住 駁唔到

btw垃圾post 拉 唔好阻住仲未放棄嘅人

你覺得美國幫手係想香港好?? 只係想拉低中國自己做返絕對第一
中共一樣想搞死香港

由運動一開始
已經講左不被捕為基本
如果條街有幾萬人, 可以換到手足返黎
一定通街都係人

問題係, 呢幾萬人, 可以做乜
尻叫? 捱打?

問題係無勝算

依家班仆街係拎住步槍
點打??????
我都好撚心急

依家硬碰一定唔撚得

呢個唔係認輸唔係發晦氣嘅時候

不過我認同你

你可以繼續雄辯滔滔而贏取掌聲 但係咁樣唔係好主意

你咪又係冷氣軍師 你咁想付出代價你咪去付出先囉， 拉

最低成本罷工都唔肯

To 未放棄既人

我出個post都阻撚到你？

真

我係冷氣軍師 我無話好說了
因為真係無人知橡膠子彈咩樣

對唔對得住前線 FA PRESS?

香港人太過自私，幾多人繼續平行時空好似冇事發生咁，享受完港英年代留俾你嘅好處，諗住民主、自由會無啦啦係個天跌落黎

預左俾人屌都要講：我地唔值得贏呢場杖

全港市民
poly

呢點真係好撚嬲 我恨不得佢地比支那人踩上心口
針唔到肉唔知痛
養肥左一隻狼 而家要反咬香港人同西方國家

一早就知香港港豬好多同埋唔好以為香港人一定要老奉幫你勇武

依家又想推多人去送死

果然真小人好過偽君子

推細路送死咪就係你地班勇武

Agger

講少左 美國係唔會黎香港幫手
係拖馬去中國逼佢地簽n多樣野 然後順手搞死埋香港
依家根本係 美國想搞死中國 中國又想搞死香港

一人拎一枝竹
放乜彈都唔好散，只向前行

由五年前已經睇到呢樣野啦
係你地on9啫
根本和勇呢條路去到某個臨界點就唔再work
你地仲要呃自己，點樣齊上齊落
以我所見就係和理非永遠響comfort zone入面抗爭，和平遊行風險低？咁和平遊行囉
唱歌無風險畫面又靚？咁唱歌囉
但佢地又聲稱支持勇武，無論勇武幾激進都支持
佢地主觀覺得咁樣係有份參與緊反極權既抗爭，但客觀效果係勇武比佢地推咗出黎奉獻一生前途，而佢地眼見勇武收撚哂皮就會諗移民，或繼續做順民

上前線派gear都有用過612，星火算啦

真係好柒 琴晚發夢見到 又話萬人接放學 結果呢 油麻佐敦戰線頂盡二千

咁你街都唔好出
有心點會去唔撚到啊 戒嚴啊？

可以點 用生命值硬接？

最慘係好多連煙都未吸過既和理非去到呢一刻仲要口硬，話無論點都支持勇武
見住佢地開始走火入魔都仲要推佢地去絕路

前面好多人講好多藉口否認，但真的如此
琴晚理大個個係live留言加油…個個唔出，當然有部分家長同勇武去左救，但太少…

on9 你殺香港警察關美國撚事
wfc你香港死咩人 美國唯一目的只係搞死中國
韓國魚上任都重要過香港比人屠城阿 台灣都仲有個台積電
香港有咩阿?? 一堆廢紙炸

係

真....

唔好呃自己，留有用之驅

ching睇得好清
可惜圍城內既唔係旁觀者

bye

對唔住 你係講得好岩

Pish
你班垃圾和理非只係推勇武手足去死嘅廢人
屌你老母如果你唔想付出
無反抗嘅覺悟就唔撚好學人講時代革命
因為 你 地 唔 撚 配

屌少陣好冇

多謝分化，而家呢個時候你講啲咁嘢？

Hi 警犬

知唔撚知點解我呢個時間講呢啲？
因為你仲上到連登回我 屌我分化
睇哂啲comment未？
因為覆到我post既你就係我所講既人

現場前線 我憑乜撚屌鳩佢地？

Pushhh

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

見到樓主你咁嬲 對香港人死晒心。
都明白樓主應該係有夢遊症，成日會發夢嘅人。
我代表所有香港人多謝你先。
但係如果你覺得因為其他和理非因為唔夠勇武就開始分化，嫌人哋冇用嘅。
希望手足你記住你嘅仇恨係應該比邊個，到底係未能夠同你一齊上戰場嘅和理非阿，定係一直唔回應我哋訴求嘅on9政府，淨係識打人嘅死popo？
係而家呢個咁艱難嘅時間，係同一個立場已經好難。希望樓主放完負之後能夠重拾鬥志。
你若放棄，誰衛我城？
利申：小和理非 積極整文宣，轉post，國際戰線及和理非集會
and 最重要係 核爆都唔割嘅精神。
光復香港，時代革命

我無割席
我係睇唔過眼姐

事實既野 岩聽咪聽
唔岩聽咪唔好聽 繼續你自己作風
It’s fine to me at least
But to hk idk

係事實
不過唔啱而家講

死撚開啦 完全冇貢獻仲講乜撚割勇武啊

屌撚死你個戇鳩仔

救？叫下口號就叫救？

美你老母國咩

唔好發脾氣
不割蓆不分化

樓主準備領軍討伐香港驚賊未?

去到今日都就輸，搵戰犯好過

講事實幫唔到場運動持續落去
政府係唔會驚架

和理非d文宣口號嚇撚死警曱未？

大家唔好嘈了

我個心好撚痛

睇得明就明 睇唔明由佢啦

憎我既忘記我啦
覺得我講岩既就做啦

我認係好多情緒 對唔住咁多位

由個Po end pls